想順利畢業 幫我做個問卷 唔該 (建造業/工程界)

小弟做緊個 問卷 係關於 建造業/ 工程界 既 Variation order .
請幫幫手 花少少時間 幫我做左個問卷佢
唯一既回饋, 係會推介返 小弟珍藏既各類型番號比大家 互相交流下
有想要既可留言: 想要咩類型既片 (除左男男,女女,唔男唔女,其他都可以)

唔該晒各位

想要補習miss類型 但要劇情多d

圖都冇張 片又冇條好難幫喎 怕唔怕defer啊

PRED-254
篠田ゆう 既
MIAA-302
篠田ゆう & Aika
女上司啱唔啱?
比住2個你先, 啱J既話,J完再分享

啲英文差撚到

早日離開工程界 完

咁有無office類型

SSNI-727
Rion既 , 啱唔啱胃口?

掂呀 樓主

唔洗客氣, 搵多D 朋友仔幫手填問卷
之後再交流下